真正嘅Magsafe係磁能線，唔係無線叉電

1:23:15
唔好整衰教主嘅Magsafe

以前教主真係好有魅力，台下啲教徒射曬精

一吸埋去個吓好撚正

以前啲發佈會真係睇到嘩一聲

反觀宜家的typeC真係時代的眼淚

Safe 個本意明明係講緊踢到條線會甩出嚟唔會扯跌部機
而家個MagSafe根本唔識鬆開 一扯就連機一齊落地

真係咁實咩？
我以為好鬆
但就算識鬆開
部機放上面
都好大機會飛部機落地
除非反轉放

佢老味cut咗MacBook個MagSafe

其實唔明佢點解要叫依個做magsafe，又唔見apple watch嗰個係

以前嘅Safe係要鬆
而家嘅Safe係要實

好心就咪重用返同一個名啦

就咁睇，放在雪櫃門上都冇問題

以前macbook叉住見到橙色變綠色
依家條type-c乜都睇唔到
apple啲嘢成日亂咁改

新玩法係就好喎，睇食譜勁方便

MagSafe同磁吸車架應該係互相排斥?

到時會有for 12嘅版本㗎啦

應該改名叫 pro safe 或者safe plus

完全係弱化版點plus

iphone5拉長左咪又被人恥笑